覺唔覺Wendy comeback瘦到過哂龍

對手好似一啪就斷咁😓😓😓

😞😞😞😞

點減架

瘦到見肋骨 好癲

我願意割返啲肉畀佢食

太瘦 無左可愛既感覺
Joy都係 明明可愛至係佢地賣點

好心痛

Wendy瘦到見骨 想喊
Yeri就..條腰粗咗

但塊面細左真係靚啲

佢真係愈嚟愈瘦 不過靚咗

好慘啊佢地 無得局部瘦面

搞成咁

太瘦，塊面好似無乜活力咁

predebut個陣係典型亞裔鬼妹

sad

其實我老婆肥肥地幾好睇

yes, 我老婆wendy又係咁

Ipad